其實得長火前cam夠唔夠？

換左新車，裝左個長火前can 盯盯拍，但有前無後。

想問下大家覺得後車cam有無用？ 因為雙鏡既車cam都貴好多下

拉得長火就前後都裝
一係就索性唔拉長火

做得長火就前後做埋啦

搭單問下 而家上手車cam 撻匙著
係咪fuse box轉一轉插個位可以變番長火？

咪住先
即係拉fuse box但係唔拉長火咁趣緻?

應該都係 因為條線唔係駁落點煙頭
咁即係fusebox啦，但佢又唔係長火
係撻匙先著...

駁匙火好多人都係咁
唔係日日著車駁長火有機會chur乾舊電

咁即係fusebox轉番位就係？
無電工牌轉唔轉到

自己覺得夠用咪得

我覺得駁得長火 唔差在駁埋後面

不如講下咩車先

好簡單咋喎清，先睇manual 或者個蓋搵返指揮燈個組，呢組野最穩陣，點火 ecu 嗰d 唔好搞佢，費事有野就大鑊。搵到之後跟住用它錶或者電筆試真係咪長火，係嘅話如果fuse A 數啱就直接轉過去，唔啱A 數就換fuse...最後如果你諗住駁長火記得要落降壓線，你依家匙火上手未必有裝。唔落降壓線你擺低兩三日舊車電就玩撚完

我到停車場就會熄Cam

12V 點會電得死人